點解中學唔教埋 ODE PDE ???

普通 Calculus 咁淺有咩好教
正常一個學期應該教哂所有 Calculus，然後教 ODE，Partial D，Multiple Integral，Vector & Vector Calculus，Fourier Series，再教埋 PDE

咁樣先算正常程度

正常中學畢業應該要識，然後上到大學讀理科都輕鬆啲
基本 Calculus 咩科都要用
Mechanics 用 Vector
G / E / B field 用 Vector Calculus
Wave Equation 用 PDE

然後 UG 入門 Math 應該教 Complex No. & Complex function Calculas，Fourier Z Laplace transform 呢啲數

中學physics應該教埋廣義狹義相對論

YES !!!

AL不嬲有教

你唔洗爭住講比人聽你呢個sem教左d咩新野自high wo，你講果d咪又係普通濕鳩賤數，就算識都唔洗咁感覺良好掛

AL puremath 有鬼 PDE 咩

Applied Math 都無 Vector Calculus
仲話最難 AL 科目 不值一提

Sorry 原來有

讀咁多書托咩，讀完咪又係乞食

利申：乞食

某程度有道理
起碼1d engine科
AL學生明顯優勝過dse學生

AL applied maths 有教架喎
你係咪dse 學生黎

咁撚簡單

咪就係，應該學埋Algebra 同Number theory

純數撚表示只要考proof，大家應該會後悔咁講

M2應該要改做必修科

Agger 成班係度噏名自high 真係好天真

你唔係讀AL出身咩？點會咁唔熟嫁？啊！唔記得咗你讀stat出身同埋肥撚咗AL，入ive，中學野咁撚簡單自己都讀唔黎，唔講太多，鏗哥好波

冇
al applied 有撚grad, div, curl

巴打都幾熟我
btw 我無肥任何一科

ive冇教咩？

全世界有咩地方入U試要考呢d